打不還手令和里非門濫推至天堂咁高, 睇怕會令越黎越少人加入和里非

真係當700萬人都可以出黎開＂耶穌＂模式

原來出黎和里非係要比人打，冇人幫， 以後唔出黎ＬＵ